Part time射波究竟有冇問題

我自己一個月會射1-2日波
一係因為唔夠訓
一係真係好多功課做
但我同公司嘅親戚就會屌我少少事都唔番
次次whatsapp問我病咩
再話我好冇責任心
我真係想知究竟part time射波係咪好有問題

冇問題 , 前一日講就得 Part time 性質就係咁

大把Full Time都射波啦

我覺得只要你係做好晒自己要做既野就冇所謂
最緊要唔好留手尾比人

間公司好撚怪
一定要即日9:30打去請
我試過前一日打
佢叫我聽日先打

full time應該少過part time射嘅

我都係咁覺得
但比我親戚鬧我先諗係咪真係做錯
我番part time就係因為時間彈性

你親戚驚你整臭佢個朵姐

係喎
但full attendance真係太難

你親戚幾大同做咩position？

上面紅色highlight果D

有野你就講啦

人地refer你入去
你有咩表現其實間接/直接影響到referer
呢D都係所謂既手尾囉

即係外人未必會直接話你做得唔好
但會話 "邊個介紹入黎條友做野做成咁既"
成件事就唔係你一個人既事

所以就咪問下佢親戚做到咩位，
再者人地介紹既工真係大壓力啲

有啲舖5個pt 4個射波都係咁

我就好唔舒服先射波
因為同事對我好 唔想因為我唔想返工而佢地直踩
但如果真係唔舒服我啲同事好樂意幫我頂
好似大部分人都覺得pt係咁
大佬 長工福利都冇
Pt 咁係多勞多得 我唔返工我冇糧仲想點？

睇下返咩公司，如果你唔返要人地做多左野，咁你咪有問題。

點解返唔到工/唔知自己返唔返到都交咁多日更呢？

睇得出你份人幾自大同無咩責任心

係嘅...
我平時係會盡量番
因為同我番同一更嘅另一個pt經常性射波
如果兩個都唔番係會麻煩到full time

真係唔舒服就叫call sick啦屌

究竟知唔知射波點解

PT講咩責任心
都係賣時間啫，咪講到咁偉大

我？
我自己就真係有野做+前一晚做到太夜訓先會射波
我唔會覺得射波係基本
但我會覺得好間唔中唔番一日係咪真係咁大獲
不過樓上有人話我屋企人係驚影響到佢先咁追究
都覺得啱

我做義工 請假射波都俾人屌

我交更係早一個月
有啲野真係好難預